[立場報道] 英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

為便於調查侵犯人權的指控，謹請有意提交證據的人士將證據（格式須為PDF、Word、Mov、MP4或JPEG）提交至下述電郵地址：evidence@hkinquiry.org

仲唔做野？

push

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片要譯做英文RT比全界世知阿

我已經譯左做英文 跪求有手足幫手上字幕
推比全世界知道阿

推

香港人最鍾意篤灰呀衝呀

堅？

［補刀？！］英國26個保守黨員聯署 反對政府用華為；香港人交反抗爭資料時，應該包埋港共既監控、俾資料國安既行為？！

Push

Push ar!!!

晒9香港人時間

點解推唔郁呢個Post，咩都唔好覆，推左呢個上熱門先

推，立場有報

推1

要推呀

推唔郁....